你地會點處理D餸汁

例如，外賣食完D米線，你地會唔會先倒左D湯，然後先掉左佢

我見同一層樓D鄰居，往往見到佢地真係成盒湯都唔倒就咁包好就掉，如果清潔工人唔夠時間清理，會搞到成層都好大陣味

點解連倒D汁/湯去廁所或者鋅盤都懶呢......

飲哂佢

多數會倒落廁所
如果多廚餘 驚沖唔到廁
會包多兩三個膠袋先放出走廊

Sink

淋隔離屋

放出走廊?

我會隔一隔D廚餘，倒晒D汁落廁所，跟住我會搵水沖一沖，儘量令到D氣味減少D先綁好咁掉。

隔離屋一大袋汁咁，一黎大陣味，二黎你綁得幾好都好，清潔工人收集垃圾嗰陣一定會將D垃圾打晒空翻咁，D汁肯定必晒出黎，到時又惹到通處又污糟又曱甴。真係好唔衛生

好有公德心

其實呢d只係好少事，我唔明點解唔可以做好d. 倒落廁所再沖水，點都好過油淋淋咁，屋企平時食完d碗碟幾日唔洗都難頂啦

如果係杯麵湯就倒屎坑
煮餸的汁就用廚紙抹或者鋅盤沖下

倒入屎塔

值得學習